[結果] 11歲女大肚告錯鄰居 上真人騷揭經手人係阿哥定繼父

12-year-old schoolgirl Tatiana Luchyshyn of Borislav Lviv region, which in September 2017 gave birth to a child, admitted he is still the father of the baby. Thus, it became clear that the child's father - 14-year-old Ostap, who is a cousin Tatiana.

It is reported by " High Castle ".

Recall, September 17, sixth grader Tatiana Luchyshyn gave birth to a daughter . It was reported that the child's father is a 18-year-old neighbor girl whom she met. But a DNA test showed that a neighbor boy really is not the father of the child , which had a schoolgirl.

How to tell the mother of young mothers, examination, carried out by the police, the biological father is not found. Tests were stepfather John schoolgirl, her brothers and consolidated. Then a DNA test passed Volodya - an orphan who lives with his family and brother Michael Tatiana (living on the ground floor). Examination showed that none of them is the father of the child.

See also: frozen corpses of babies in Kirovograd, became known details of history

Meanwhile, Tatiana stubbornly silent and not recognized who his father.

"The police said if Tanya is not recognized, acknowledge it inadequate, but the child will take. Then she admitted. Conducted new DNA examination, which confirmed that it is - a cousin Tanya Ostap. He was 14 years old. He is - the son of my brother Michael on first marriage "- said the mother of the schoolgirl.

Ostap with his mother and her roommate live in Borislav. According to the boy, they Tatiana seen enough adult movies online.

11歲女大肚告錯鄰居 上真人騷揭經手人係阿哥定繼父

結果仲未有 ？

佢表哥

屌

果然係金田一劇情

睇過一兩集
見到啲女衰就走都走唔切好正

呢套野係睇啲男打甩左嘅反應
啲觀眾又會助興

入球球員 🇭🇰 曾文輝(和富大埔)
司職守門員，職業生涯首場比賽便以80碼直接笠射對方守門員成功取得入球
2018-02-09 20:00 夢想FC vs 和富大埔 菁英盃分組賽A組 旺角大球場 $80, $30

成日係YouTube睇father dance compilation

點解多數都係黑人
同埋D女真係唔知佢地親生老豆咁....